已經估到 保皇黨/政府 會話仲有沉默的三成人反對暴力

而家七成投票率
裡面有4成票投保皇
即係 70％ x 0.4=28％ 支持保皇

加埋無去投票的三成人
28％ +30％=58％

保皇黨/政府 又可以話 58％市民反暴力了

屌我覺得真係講得出

點計架
仲有14億呢

仲有D冇登記做選民,實係因為比示威者嚇到唔敢出聲